**WeatherNow - тестовый проект для работодателя DAO TECH (Ульяновск)**

Показывает погоду на текующее время по выбранному городу из списка. 
При нажатии на кнопку "Погода на 5 дней" переходит на следующий экран, где реализован список с прогнозом погоды на 5 дней.

Используемый стек технологий: **Room, Retrofit2, MaterialDesign, RxJava, Dagger2, Glide, AndroidNavigation, MVVM**